Het leek mij dat ik het niet beter kon doen dan hem een ​​beetje te beveiligen rustig onderkomen, hard aan, waarvan hij bezit zou kunnen nemen toen Herbert terug: wie ik in twee of drie dagen verwachtte.
